<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>1 O projekcie on Opis projektu</title>
    <link>http://localhost:1313/MES/</link>
    <description>Recent content in 1 O projekcie on Opis projektu</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/MES/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>1.2 Rozwiązanie</title>
      <link>http://localhost:1313/MES/docs/rozwi%C4%85zanie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/MES/docs/rozwi%C4%85zanie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Chcemy stworzyć narzędzie, które ułatwi poznawanie nowych osób, ale z nastawieniem na zorganizowanie wspólnego spotkania poza platformą. Wbudowany w aplikację system rekomendacyjny pomoże znaleźć pobliskie wydarzenia, dopasowane do zainteresowań osób poznających się. Naszym celem jest, aby studenci poznawali się i spotykali w rzeczywistości, a nie pozostawali w wirtualnym świecie. Nie zależy nam na utrzymywaniu użytkownika na platformie; chcemy, aby skierował uwagę na poznane osoby i zorganizował wspólne spotkania, np. w kinie, muzeum, grając w gry lub uprawiając sport. ## Nowatorskie rozwiązanie Proponowane rozwiązanie wypełnia dotąd niezapełnione nisze, koncentrując się na budowaniu relacji między studentami. Łączenie użytkowników przypomina mechanizm aplikacji randkowych, jednak jest ukierunkowane na budowanie znajomości.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>1.1 Problem</title>
      <link>http://localhost:1313/MES/docs/problem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/MES/docs/problem/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;samotność&#34;&gt;Samotność&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Samotność młodych osób to fakt. Pomimo, że jesteśmy skomunikowani jak&#xA;nigdy dotąd, funkcjonujemy w coraz większym odizolowaniu od naszego&#xA;otoczenia. Na forach internetowych regularnie pojawiają się wpisy młodych&#xA;osób dotkniętych tym problemem, chociaż teoretycznie są w najlepszym okresie&#xA;do zawierania nowych znajomości.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Niedawna pandemia i zwiększenie ilości spędzanego czasu w internecie zdają się nasilać ten problem. Co więcej, najpopularniejsze media społecznościowe niekiedy bardziej przeszkadzają niż pomagają w nawiązywaniu relacji.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
